---
title: Translations:Carta Orgánica/42/es
layout: post
categories: []
---

Será responsabilidad de los piratas informar detalladamente y por
escrito los resultados y análisis sobre la implementación de la
propuesta.
